勇武-好多謝你哋

大家要齊上齊落 不分化 不割席

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

推

無分和理/非勇武 大家要齊上齊落 不分化 不割席

多得你地唔少

多謝

以你地為榮

不割蓆

無分和非/勇武
大家要齊上齊落 不分化 不割席
好撚多水軍

多得你吾少，DLLM

你係咁多PO 一直分化

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
出面好撚多水軍

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

手足加油

條友都冇point

咁就晒咗一個acct 喇傻閪狗

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
求其搵野喇屌係冇撚用架 收皮啦水軍

又晒多個account
手足們記得block嚟落tag認住呢班傻西

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

push

唔止佢 我留意左好多個屌既 都係一直開分化PO 又係咁要割既撚屌黎

分化者 見一個block一個

屌 好撚煩
收錢賣港既人 死幾多次都冇撚用

鬼得過你？

加油
國際戰線

擺明
只係好多人唔發夢睇唔清現實

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
多謝你地 真香港人

無野講

推 我做錯了 開左一個似喺分化嘅po
乞求大家原諒

感謝走在最前線巴勇武兄弟

記住大家講過核爆都唔分割

起底 blocked

提防六大害

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
國際戰線 ig Twitter fb gogogo

永遠不割
多謝大家企出黎
同勇武守護其他人既付出

我真係吾明，講明今日和理非？
我有講錯？

勇武 我愛你地

多謝勇武

感謝勇武為香港人，為公義，為自由作出無私貢獻!

吾你老母

就算冇反送中都一早想打爆黨鐵, 年年加價又成日壞
多謝勇武為小市民出一口氣

多謝勇武保護香港市民

吾你老母臭閪咩黑警

多謝勇武手足，你地唔割我地依班和理非，我地執到啦，一定要平安返屋企呀，知冇？

冇問題架 有冇搞到集會失敗呀？
各有各做麻

Thank you for your help

梗係啦
勇武英勇實錄gif圖合集

Pish

多謝勇武用自己生命保護我地
我地齊上齊落

不割蓆 不分化

Push

不分化不割庶

多謝你地

入黎留言g持下真香港人啦
無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席

Be Water Hongkoner

不割𥱊

又有一堆兄弟被捕⋯⋯有很多兄弟不知要衝無gear架。

總之無gear的快退後方。

多謝你哋
核爆都唔割

多謝每位勇武手足

多謝手足

睇緊rthk 既鏗鏘集
真係好多謝你地 保護我地和理非

全部都係黑夜之神!好撚型呀屌

根本就係黑警玩野，不分和勇，多謝各位出席既手足

不分化 不割蓆
多謝你地

多謝你地！會全力支持你地

支持

不分化！
勇武和理非，兩兄弟拍住上！有咩做得唔好，下次再做得更好！永不割席

勇武要小心，包得實啲

無分和非/勇武
大家要齊上齊落 不分化 不割席

多謝勇武，成日見到你地都覺得你地好撚型

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
Popo濫捕=無能
遲下去公廁都比popo拉你 告你露械

香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向

狗而家策略擺明玩封鐵等你難走 亂查身分證or濫捕困你48小時先放 等你驚 製造混亂同白色恐佈 係想嚇d和理非下次唔敢出黎 尋日機場塞人數已經反映嚇到好多人 要戰勝自身恐懼

不分化 不懷疑 不割蓆

要萬事小心，唔好有事，平安番屋企

721
811
831

多謝今日出過黎既每一位

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
勇武冇錢收架 屌哂你地班冇腦藍絲 收割撚
隨時要坐10年 比2球我都唔撚做

多謝勇武手足
大家都不會受惡魔迷惑

推！

多謝你地 我愛你地

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席

我愛勇武

真心
無勇武無今日

Ho charm! Thank you

做得好，保護和理非離開中環

#153956
千萬窮能

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
On9行行下cwb都比人拉

今日我帶咗屋企人去 多謝你地嘅保護

感謝勇武

手足多謝你

#171742
無聊齋主

大家要小心返屋企

我今日見到既野同你一樣

齊上齊落 不分化 不割席
多謝勇武一直守護大家 為香港呢個家嘅付出

多謝你哋
有你哋我依個和理非覺得好安心

核彈都唔割

無分和理非/勇武
香港人-大家要齊上齊落 不分化 不割席
Popo其實解作屎

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

散水啦
唔好比人拉

thank you

有去就知佢和理非都搞
差少少返唔到黎
你班冷氣軍師仲係度屌勇武

榮光歸於勇武

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

不割席不分化

支持勇武！！

多謝你地，萬事小心

想錫曬勇武手足嘅春袋

#131337
無痛止痛

講有鬼唔緊要，但分化就即block‼

不割席呀
2019啦 泛民都唔割席
你班連登仔仲係咁易中計？

我都見到
我心好痛 😭😭😭😭😭
我上到車之後諗 如果我地留耐d 佢地會唔會安全d
但我唔走 佢地又點走

入黎g持下勇武啦

感激

第一屌，吾你老母，第二屌，你一個post都冇開過你有資格話人？

多謝勇武

有機會想請你地食好野以表對你地既愛

我在TG，這裡太揚。

多謝你地buy time

明眼人都知係班狗留難
放心，核爆都唔割！

謝謝你地呀

我都係咁諗
多謝手足

見到後生仔搬緊鐵欄緊知道佢地未雨綢繆緊

藍絲TG呀？

推到上去

Tui

勇武保護市民，黑警謀殺市民

推
認同

好撚認同

向勇武致敬

我深信係中環手足一定冇做衝擊行為，係警犬做臥底火上加油加罪落手足

我係Mon post 就不開聲啦，隨便你哋點諗。

如果唔係勇武
條例一早通過
事到如今
政府警察要負最大責任

我宣報今晚cwb係屬於popo既
一個cwb只有一班popo

多謝前線手足

今日做得好好，我愛曬你地

辛苦你哋勇武手足
咁撚熱仲要full gear
啲狗又周鳩圍打人

多謝大家既付出

齊上齊落😂😂

多謝你地留守擋住啲狗我地太弱掛到有人被捕

黑警死全家

多謝前線

I am very thanks them

我得閒理你呀，但你想陷手足不義就萬萬不能

我愛手足

支持勇武
所謂和理非既主場
應該要理解為黑警唔主動搞事
前線不應主動衝擊
但係大家都睇到今日明明係黑警故意搞事
勇武先嘗試出黎保護大家

有機會好想跪你地
你地係英雄

Agger 愛我每個手足
請務必萬事小心
核爆都唔割呀！

射射

謹記三不原則

如果冇佢地一早輸左

齊上齊落

你慳番啦
你又幫過啲咩

收皮啦 分化撚

支持 今日多謝你地

多謝大家付出

我在cwb被popo包圍的日子

多謝！

已變質

原來班狗今日唔比人上美領，又腰斬個遊行，又封埋港鐵！

多謝前線手足以自身安危保護我地和理非。 如果唔系，我地一早可能食左 TG 放題！

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.They find some people to blame hongkongers ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finish, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they gocar number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

多謝你地⋯已到家
希望你地都安全徹到！

點解全世界都怒屌popo
Popo都唔知衰呢？

啲分化撚真係好on9

I love勇武

多謝你地 幫和理非爭取時間走

多謝你地！

多謝勇武令一家大細同和理非可以全身而退
要響衝突中保持理性唔比狗煽動一啲都唔易
多謝你地

唔係佢地 我班fd返唔到屋企 多謝

多謝勇武你地要平安呀

香港人加油💪
五大訴求 缺一不可

多謝勇武

感激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

多謝你地!下次包好啲自己包埋眼呀!!!!!

留名

我近尾位 見到嘅嘢同你一樣
唔係唔走
係走唔撚到
冇勇武幫手嘅話我地呢啲得個口罩仔嘅和理非一早俾狗捉去新屋嶺啦
咪撚再屌勇武 分化撚死全家

Respect

齊上齊落 不分化 不割席

P牌和理非有野講，我要割蓆

多謝勇武

邊個屌勇武邊個就係鬼

你係唔會影響到任何人㗎傻仔

Thanks

推呀

勇武個個大大隻又靚仔靚愛你地

勇武手足 真係好多謝你哋 今日撤退嗰陣見到你哋擺晒rb比我哋走先 我真係覺得好感動好偉大 多謝你哋

萬事小心 不被捕 核彈都唔割

多謝
明撚明係班畜亂9咁黎
成班冷氣軍師係度屌
唔好理佢地

agger

多謝多謝前線手足

多謝勇武無放棄和理非

今日有去嘅都知 係班畜生係中環黨鐵站打人，佢地先開始上gear
又一路set rb，同教和理非點走
行係我前面係一班婆婆，佢地完全唔知點算又行唔得快
唔係勇武手足？ 遮打冇一個人可以全身而退

唔係好明拖時間個point

[即時] 全球頭版世界新聞

多謝你地，香港人

多謝勇武一直以來既努力

多謝你！

多謝全部手足

仆街黑警屌你老母死全家！強奸犯殺人犯！等住被清算啦屌你老味！

多謝，勇武；感謝，前線。

多謝勇武手足當時接近5點封站好多和理非走緊都冇走到 多謝你地

不分化，不割席

多謝你地
愛你地

講多一句
黑警死全家

多謝!

一路走一路見到勇武set好曬防線保護我地撤退
多謝你地

不分割

勇武

多謝勇武
和理非表示已安全到家

多謝勇武巴打

前線手足，以你地為榮

感激勇武

多謝 不割席 不分化
不被捕

大家要齊上齊落 不分化 不割席

班狗又放鬼又咁玩野，大家都明架啦

勇武我愛你

勇武多謝你無捨離我地

勇多謝武

推
唔割

多謝勇武

救番我地條命

同埋我地下一代

從來冇割過 多謝你地

多謝你地啊又一次保護大家
要小心！不流血不被捕！

好多謝好多謝所有勇武手足
對唔住呀今日乜都冇帶
淨係得把遮仲要畀埋出去唯有走先 好多謝你哋

根本由始至終最仆街就係班黑警

勇武巴絲 希望你地唔好比啲分化post呃到 現場既人一定唔會怪你地 唔好因為佢地而分化和勇 我愛你地
p仔懇求大家幫幫手入啲屌前線既po度不推文地淨化翻個po！辛苦前線 多謝前線！

多謝前線勇武❤️❤️❤️

勇武根本冇錯
對住黨鐵呢件死物都落唔到手，仲話咩黑警還眼
而且重點唔洗你班鍵盤戰士落手，有人幫你做埋都唔滿意

我愛勇武！點都唔會割！

攰左成日睇到呢個post既話
都咪話唔窩心

辛苦晒🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️👏🏻👏🏻👏🏻

係。班狗封站又突然要人完結集會唔比上美領，罷明想包抄拉撚晒大家。好多謝前線付出比大家安全離開。

好多謝 冇左你地好多人走唔到

各手足請明天打各phone in節目
然後將真相講出來
唔好可以俾人錯覺係兄弟出手先

利申：明天一定打爆名節目

節目表:8點晴朗
9點Now
黃昏港台

多謝你 前線勇武！

thank you for everything bravest protesters

721 85 811 831

收皮啦，分化撚🤗

多謝勇武bb

多謝勇武救左和理非

推一下

多謝你

多謝勇武
不過你地萬事要小心丫

多謝勇武
不割

勇武每一次都係保護和理非比佢地走先
無勇武set road block幾多和理非老人家小朋友要捱毒氣
邊個屌勇武嘅就係三毛/popo

好多謝你

Thank you!

支持勇武，多謝勇武，核爆都唔割！

比個愛你地

多謝每位手足，齊上齊落

721831

大家有眼睇 , 係班狗玩野

我愛每一位勇武巴絲 多謝你地

前線兄弟

真係多謝前線

等清算

推俾前線手足翻到屋企拎黎J

感激勇武手足

多謝勇武手足

同你push
勇武做野 都一定有諗過度過 係為大家安全著想
見到有人屌佢地無腦 真係笑而不語 負皮blocked

勇武

不分化，keep 文宣

多謝有撚用？得罪你班港人冇後果，最多比你哋吠兩嘢。以被捕做代價嚟換取你哋係合法，和平集會度走，然後，都係上嚟吠兩句，多謝下d condom就算。sorry，漏咗，不割蓆，但永不參與勇武。

[url][/url][/url]打死不割！

P牌表示感謝

多謝前線 前線手足全部都好撚柒型棍 love you

我知道不分化 不割蓆起呢幾個月
已經深深刻左入大家腦海
點都唔會屌勇武！無限支持

齊上齊落 能夠和理非就盡量和理非
勇武見唔對路可隨時出手 唔割

多謝晒. 好想錫你哋春袋

多謝你！呢份恩情全香港人花一世都還唔到比你地！希望你地注意安全！永遠先確保自己安全先好考慮其他人！

勇武多謝你地